覺唔覺香港仲用支票，好落後？

轉數咪得囉，即時收到

買樓都轉數快？

破清冇得用

證明你係窮撚

買樓用本票唔係支票，屌你老母

唔稀罕

除咗係要比期票 如果唔係點解轉帳唔可以
又唔駛擔心會彈票

但係轉數快一日有限額喎

有冇信心五年內可以擺脫破產

電子轉帳呀，邊個話用fps

怕自爆，唔答

買過三層樓未用過本票

第一次同新客戶做生意
通常都要求送貨 COD
老闆未必下下係公司㩒 FPS
簽定支票 收貨果陣由職員交比送貨員

👌🏻我買過三十層都係用本票

支票主要方便大額轉帳對數，過數要通知埋人地個交易號碼，小額就真係快同方便好多

電子嘢，信一半好。
又後門，又駭客
有單有據穩陣啲。

你有律師睇住，做乜要用本票，當然係用支票輕鬆啦。

轉數快之前搞過e cheque
不過冇人用

唔覺, 用乜都好, 最緊要有選擇, 明唔明

呢個世界咁易搵錢 都有人破產 證明佢都好落後

侵都破過產幾次，人地做總統，你呢？

電子支票更加少人用

你準備好做總統未

收現金最好

no